好後悔後生無做雞

成日見d ptgf 睇套戲都幾舊水
行街買野又幾舊 消費仲要d仔包
18無醜婦 努力做既話一早有幾層樓

所以話工字不出頭
真係要自己做老闆先有機會脫貧

我真係好羨慕人哋ptgf幾千蚊扑一次

而家轉行都唔遲

我已經睇過行情
依家可以做ig ptgf個個都話自己搵哥哥

我30幾歲叫佢哋搵老藕驅風咩

有樣有身材，五十路都有人屌啦
但首先你要有樣有身材，無樣無身材比你返去十八廿二都一樣窮啦

而家都可以架，出到黎話自己20就ok

pm me

你值幾多先,唔貴既話我地連登仔唔介意援助下你

咁又唔係啊 早幾日上網睇咗個港台節目

有個肥到豬咁既女人都可以做PTGF

證明呢個世界真係百貨應百客

我見到嗰個身形都嚇一嚇
但之後再回頭想
自己到而家都係單身 冇咗人又冇人追
應該本身真係幾大問題

少時不努力，老大徒傷悲

Btw 其實有唔少人係鍾意御姐架
我唔係暗示樓主去做
係話比你聽 成熟既味道都係一種吸引人既野黎 唔好放棄
點解咁多40歲50歲就退休既男人可以食後生佢十幾歲既女 女人反而唔得 同埋會自卑呢

根本係ptgf 市價太高

差啲野咁喎

所以你老母咪醒囉 上左岸先出你出黎

Pm me tg @ccl

坎坷過後冇艇搭

我鐘意食姐姐，pm我